香港四大發明

1. 高登
2. 雞胸紅米飯
3. 八達通
4. 劏房

1. 高登
2. 劏房
3. 倫敦金
4. 港雞

1. ptgf
2.高登
3.劏房
4.港女

八達通
冰皮月餅
小朋友齊打交
港式茶餐廳